我們要明白警察哥哥姐姐的辛苦，有空時，請提他們吃多點東西呢！

係我個心到已經頂置左呢堆list，餓撚死都唔食！
不過完左先慢慢清算班撚樣
香港人加油！

好，一於餓死都唔食香港任何一間餐廳

推

自首， 衰咗太興，仲有好多coupons

仲有好多可以揀ga ma

又要叫外賣了

樓主好有愛心 咁錫d狗仔

田氏兄弟好似支持撤例架播？
雖然係保皇黨

冇
一
個
係
無
辜

連登不嬲有愛

好鐘意食米線陣
原來一直食緊狗糧